望住香港咁樣真係好心酸

最心酸係你已經再無辦法去改變呢個局面，
好似俾人綁實晒手腳雞姦咁，

我無補充了

當一個城市變成咁,就算幾有錢都冇用

有錢果啲都打算再榨乾啲之後移民la

荒謬絕倫

4個字講哂: 已經冇撚得救